# Минимальное приложение

Установка:
```sh
npm i
```

Запуск в dev-режиме:
```sh
npm run dev
```

## Структура

### src/api.ts
Экспортирует настроенный инстанс axios, интерцепторы там же

### src/app
Корневой компонент приложения и глобальные штуки

### src/router
Комбайн роутинга

### src/store
Комбайн сторов

### src/styles
Глобальные стили, например нормализация

### src/views
Все возможные вьюхи (разделы) организованные по следующему принципу
- comp - вспомогательные компоненты, используемые на страницах
- page - страницы для роута и суброутов
- route - структура роутинга для раздела
- store - структура стора для раздела